點解韓國D女明星30幾40歲都KEEP到咁正

孫藝珍38
河智苑41
正到拍拍聲

定延40個歲應該都會好正

膠黎架嘛戇鳩 問黎都廢

FC?

打左野喇好明顯

韓國女明星=整過容 打左針
日本女明星=純天然 有做運動同食補品

膠到喊

IRENE 南韓美顏

定仔皺皮啦40歲
彩瑛40歲仲係20歲咁靚

40歲先係男人嘅黃金時期

做運動都要的

唔記得連登一堆祟日狗

牙現

36歲柳仁英

金栽經

補圖

啲膠冇返一百幾十年都分解唔到，點會keep唔到

都會有棍